搞左咁耐 其實勇武小隊變成勇武排/連未

以後be 唔be water果啲都假

只係小隊 連便衣狗都未必夠打

發夢發咁耐 同生共死咁多次 向依個方向發展啦

參考811 上臨時二哥既戰果
你地快閃佢都可以快過你 有狗車 + 小隊式捉人

最快啲人會越跑越散 單兵又唔夠人打
勇武最缺係組織